突發！！！ 機場又勁多大陸蝗

痴撚線，成個機場都講蝗語！！！

有邊度唔多？

唔係點解要起個大橋關咁近機場為乜，為你港豬呀？？？？

你第一次喺香港搭飛機？

全民中伏

未夠伏，黎緊仲有共狗倫大撐既三跑！！！！

大家仲記得當日鄭西華點吹鳩鐵鳩橋，為方便港豬上去搭支那機支那車嗎？？？？

唔記得了

支那歷上包括支共港共就係至中意你呢種"唔記得咯！！"DNA，亦所以咁至憎Google呢種查到過去基本事實既文明！！！